元朗直播 點解無人講？

啱啱拉左人 即刻除gear等走
無人講？電視直播好清楚睇到樣，有無人識